點解當年歐倩怡唔紅？

40路泥講都依然好正
剩係記得小丸子主題曲

比唐立言私有化左